瘦底應該有咩蛋白粉？

想有助做GYM

新手瘦底應該飲咩蛋白粉好？

出前一丁

認真問

有加糖既

Standard Protein power 就夠
咩牌子就豐儉由人

太多產品選擇
唔知邊一個好

Gainer 啦

認真答你: 雅培金裝加營素

Gainer

認真答myprotein

whey+即食麥皮

自己加白糖

Lm

蛋白粉唔係魔法藥水，只係一種輔助補充劑，平時食唔夠增肌所需蛋白質先要補到夠當日份量

太瘦姐係食唔夠熱量，所以應該飲gainer

至於蛋白粉買邊隻，其實求其就得，新手唔理有冇分離，對你冇影響

兩樣野 , 蛋白質含量同價錢 , 最後先睇味道

gainer 原意唔係俾 newbie 飲 , newbie 飲10 個有 5 個無反應 , 4 個變肥西